====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il n ' y a pas de grandes et de petites choses , car le soin apporté à ce qui est parfois considéré comme « petit » renseigne sur la qualité profonde de ce qui est « grand » .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['parfois']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['parfois']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['parfois']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['parfois']
adverbiaux_purement_iteratifs::1::['parfois']
adverbiaux_iterateur_frequentiel::1::['parfois']
Total feature counts: 3

